［有圖長文］以維修電視為名 收賣佬老千為實

話說我間房部電視琴晚突然開唔到，咁諗住整得就整啦話曬都sony 3D電視黎同要玩ps4，以我估計就應該係燒左腳火牛，都唔係啲咩大問題

咁今日就即刻約師傅上黎整啦，我上網搵左間德_電子公司打去搵人，佢就話安排個所謂（sony既秘撈）師傅黎幫我整

個師傅上到黎，火牛接唔接到電都無幫我試過，就話唔關火牛事，之後已經拆開個後蓋睇我入面啲野，check兩check就話係電視晶片壞，我話可能係火牛有事，佢就話佢用儀器check到係晶片，咁我始終都唔係專業咁正常都係信佢

價錢方面佢就收300檢查加維修，零件另計，佢同我講換塊晶片要1200，哇！咁咪成千五蚊，咁我梗係要考慮下

就係我諗緊嗰陣，我就見佢撬開我塊晶片係度睇，仲撬撚走左裡面一粒野，我問佢咩黎佢話係啲遙控既野

之後我諗諗下都係打算唔整係住，再搵第個師傅再上黎睇，我就同佢講唔整住啦都係
佢就係咁同我講：你唔要部機比我呀，我要呀
我：我唔係唔要呀，呢排無錢遲下先整
佢：咁你遲啲整我又收多你300啦喎，一係我依家幫你整埋啦，如果唔要你就比部機我啦，我要呀

如是者係咁repeat左幾次，我更加覺得佢奇奇怪怪
於是晏啲就搵左第個師傅黎睇

第二個師傅幫我駁一駁就知真係火牛燒左，啲電到唔到所以開唔到，駁完新火牛都發覺開唔到先打開後蓋幫我睇，發覺塊晶片個位比人撬過，裡面仲要無左粒野（就係佢撬出黎嗰粒，我都無為意佢拎走左，以為自己睇錯），所以都開唔到，個師傅話好彩佢有嗰粒野係度，如果係另一粒就gg，要成塊晶片訂過，之後幫我焊接返先開到！

我真係嬲到痴線，點解可以拆開啲野睇仲撬爛人啲野？！咁我就即刻打返比個師傅屌撚柒佢，屌佢兩屌佢就cut撚左我線唔再聽電話

之後我打返去間公司問，間公司連個師傅名都比唔到我，仲話佢地都係上網（師傅網）搵人，叫我自己搵到條友啲資料再報返比佢地 擺到明係推側閃避瀉啦！我懷疑聽公司電話同個師傅係同一條友添 之後上網查返，先知間公司有前科，都係咁樣呃人

今次當買個教訓，想問下全能既連登仔，我可以有咩方法投訴/唔犯法地玩鳩條友？唔係話在意比人呃左嗰300蚊，整得都預左比錢，係嬲啲人無職業操守同道德，梗係自己唔識先搵人上黎整，點知遇著老千

補返個老千張圖（唔係我影 上網搵到第個受害者post出黎既）

附上老千公司website

之前仲有其他受害者
但post係其他討論區

keyword 都唔打出黎
以後D人點係google搵啊

德昌電子維修懷疑呃人

明顯互推責任

個師傅更加想呃你果千幾蚊

食唔到我1500蚊仲都想食埋我部電視
好撚陰濕

唔知打唔打得全名
怕比人block

幫推
推到上熱門！等其他人都小心啲

嘩...真是好仆街wor!

直頭可以報警

之後果個師傅話佢無料 亂咁黎
佢話搵師傅搵維修公司 要搵啲
你講好大概電視咩問題 之後可以報足價
果啲公司
如果係果啲 收200-300蚊話咩檢查費 再報零件價
好多都昆人

直接報警啦

太空卡call佢去太空整野

做咩貼連登仔上黎

電視咁平壞左就買過部喇
舊果部拎去回收又好點都好

以前電視壞就整電視
HiFi壞就整HiFi
其實根本就on9倒錢落海
整完三兩個月又玩完再壞過

又無名 又唔知係咪無名電話卡
果間公司又唔比資料
唉 好難搞
我post上黎都係廢事 遲啲有巴打又中伏

推

60900550

樓主而家咁樣都係幾舊水
你屋企部電視有冇咁平

報警落個案搵埋蘋果有無得諗

可以報警/海關試下 入佢唔到都有排佢煩

諗住搵朋友扮約佢整機
問佢拎啲資料 名果d
唔知work 唔work

搵傳媒朋友幫下手 呢期無咩呢類型新聞

關你撚事咩屌你

on9仔真係無藥醫
咁你老豆老母有病係咪唔洗醫？直接殺左佢地？反正醫完過多排又會再病

新會然

隔一排，搵人約佢整下電視。每個地方都有偏僻僻靜難行地方。
仲可以搵定人等佢tim 。

傻撚左？你識咁講
咁老豆老母有病殺左佢，你可唔可以買返個老豆老母先？
唔岩聽咪又9佢唔洗咁講野既

咁你收皮啦 開po托呀

但又會喺圖用大大個紅圈圈住個名
掩耳盜鈴？

打算搵人約佢西貢整機

sorry 大佬 真係唔識野
所以都用其他方法講佢個名出黎

最撚憎呢啲呃人嘅仆街

幫推

lm

之前search過，最後冇去幫襯
幫推

我早幾個月都係sony電視懷
都係搵li間
我認得連cfu都一樣 （佢隻手係唔係有D問題）
最後佢都係話晶片壞
就收我300+800=1100
咁我見自己一定唔識整
叫Sony既人黎整又一定多過1100
買過新又一定多過1100
咁就比左佢整lu

你呢隻便宜仔要搵過頭家應該唔難。

你報我價 300+1200
巴打你都可能比佢昆左
可能你晶片都無問題 但比佢fake 昆多你幾舊
之後係你唔覺意果間換過啲野比你
（可能其實你都只係火牛壞）
因為我之後再搵新果個師傅
佢同我講sony機 10部有9部都壞火牛
佢地有啲人就講（電牛）
個新師傅仲幫我試過舊火牛 完全過唔到電
之後換左個新既比我 都仲開唔到
先發現原來條仆街撬9過個晶片
仲要加錢要新師傅幫我焊返粒野上去
個師傅都有比我睇 有好明顯比條仆街整過既痕跡

睇黎係慣性行騙

有冇正面相？

最憎呢啲，推！

其實搵返sony/原廠整要幾多錢

好撚貴

有諗過 今晚想打去叫佢屙尿

依家咁搞一搞其實差唔多
原廠整就實包整返好

無 果陣未意識到佢咁仆街
下次極度建議巴打 上門整野
睇住同錄低佢地整野過程
太多仆街

btw個樣有啲似

再加

其實咁樣昆左加再搵師傅可能真係差得唔多
但呢個網都未計埋 換零件費
最怕係佢要拎走返廠整 又搞勁耐

但其實好似係好多呢啲廠師傅 秘撈出黎再接單
我咁岩遇到大伏

其實而家邊有人整電視

一般保養都包三五年 過左保 即係舊款

你都唔會比成千銀去整啦話

買過部都係四千 你話買返黎3皮野就另計啦

一日報十次海關，拉人封鋪！

點解唔打返去sony叫師傅整

咁諗住唔比人昆都係pay 1千內
點知咁樣比人搞一搞
唔係買唔買新款問題
係而加好難買返我呢個性價比既電視
sony 全高清 3d 我房又唔夠大買真4k電視
所以咪諗住整d先 講真3-4年電視都未算舊到要即刻壞左就買新掛
巴打好rich？

btw 師兄
你有無keep到個cfu 既record
卡片果啲
想留底

上面有圖報個價 真係好貴

德昌電子維修

黑店

幫你推一推

報警
你夠料証明佢拎走左粒野, 就可以告佢偷竊

我部電視之前壞左, 淘返塊底板返嚟自己換 如果火牛果d零件重平

垃圾

推到佢坐監

推到佢仆街

德昌電子維修懷疑呃人
推

咁第二個師傅收你幾多

之前都搵話呢間野整電視
仆佢個街 成部機搬左走我之後 換左部垃圾黎
屌極都話未極好 冇零件

仆街德昌電子

唔知有無阻塞通道 咁多電子野睇見都危險喇好驚呀

點解打唔通既
打10次3次無人聽 7次唔通

唔好話電視維修，手機都係
我之前去旺角三星到整部s6 edge
諗住本部維修一定冇死，點知佢檢查之後話我玻璃花左加底板壞，跟住我再同佢講應該唔關嗰啲事，係叉嘴燒左，佢就話係經過精密儀器check,叫我信佢同要成四千蚊

最尾落鴨療街去啲細手機檔口整，同佢講應該係叉嘴燒左，換完就整返，個帥兄仲話我保養部手機保養得好，收兩舊咋 屌都唔知咩精密儀器黎

利申：讀電子

三叔s2年代已經咁屈人錢架啦

我fd做過呢d本部維修
係咪銀城定總之旺角果邊？
佢話出邊幫你check機班人睇兩睇咩都唔識就話壞底版
之後拎去比入面d師傅換
但可能你部電話根本唔係壞底版
求鳩其講個理由水你

屌我都遇過呢個仆街，又係壞晶片，又係手有事，仆街係同一個人

仆街廢佬

搵人日日禁下佢條廣告link就得,晒下佢錢,google收啲廣告費都幾金下

收我1500 整幾次

嘩
咁多例子
咁呃人法都無王管?

香港真係同支那接軌，一街都係黑店奸商

你唔好督爆佢，話唔要想送比佢，約到樓下搵班人⋯

樓主遇到一個老千
香港真係好撚多老千, 仲話國際級地方

btw, 樓主第二個師父又邊度搵?

Google維修廣告=黑店

肯定係 拎你果部黎賣 比部極舊or 2手機你

第二個師傅間野 講完咩事
就開球報好曬價 980搞掂所有 即場整 包整好
其實都貴 但起碼人地專業真係整真係試過曬啲野

報警啦

打埋佢公司電話60900550
可能好多巴打比佢

分分鐘係個師傅 本部維修 正職搵唔夠
係入面屈客壞左機 拎客啲零件走

真實香港真係要整返個黑店record, 明碼實價貴無問題，但呃呃氹氹真係好仆街

講壞底版一定最貴 食水最深
仲可以拎走你部野 幫你換走d新野 有用野
比d舊野 cheap野裝返上去
之後叫你1-2鐘之後返黎拎
我地呢啲普通市民 見到表面無野
著到機 就唔理 以為整返好

師兄 有無佢啲卡名
資料呀

我諗唔拍片拍住佢整
又有第二個師傅做證 好難屌得佢入
仲要佢擺明慣犯黎
現階段都係諗住公告天下
等大家提防下 有啲咁既仆街
同屌埋間濕9公司
其實我極度懷疑係同一條友

第二個師傅話唔好爆佢名出黎
你有需要我再pm個卡片比你啦

on9先搵呢啲人整

姐係中介收你300 師傅又收你300上門睇?

個師傅比左負皮

俾多D單佢接囉

痴撚線根本個中介同個師傅都仆街黎

報警啦，同偷野有咩分別

on9

想知粒晶片有乜用，留名
推

東張西望

香港班整乜整物嘅師傅
10個有9個都係老千騙子嚟

上次裝部新電視條友猛咁叫我唔要部舊電視俾我呀，俾番一舊你 過程中又同我sell 依樣果樣，我話唔洗啦，到左聽日又再打黎煩我話收兩舊

之後我打電話call 人上黎收都$700

所以買電視同維修都係搵番大鋪同原廠最實際

弱智仔， 咩老千呀， 擺明係偷野啦， 直接報警實受理

呢d網上店老西都唔幫襯, 有事都唔知去邊度交涉

拎左你粒野即係偷野 報得警啦
搵多幾個苦主 佢衰硬

上門唔整收50既會老實D,唔整都收300不如搵返代理好過啦

被人偷野，係要報警

打唔通 ，好想搵佢整電視

同事中伏話同一人

好撚仆街囉
完全無心幫人整

慣犯黎啵，應該水左唔小人。

告佢無用
個師父唔夠經驗，應該要幫襯佢多d，大家約佢去天水圍，柴灣，貝沙灣，西貢整機啦

其實唔係平唔平既問題

而係依加電器廠costdown.

新機其實畫面質素反而無咁靚架

電腦mon普遍都存在依個現象

你想好似以前3000-5000有部唔錯既24"機都難搵難買到你岩心水既機呀

德昌電子黑店實錄

我係想知樓主你邊度搵姐

推側閃避瀉

繼續推到1001

然後部電視用左幾耐?

推,避免更多受害者,唔畀生意佢地做

我無阿都係得公司電話

德昌間垃圾話過師父上黎 檢查加維修300 換零件另計
但就唔知間垃圾點收錢 問間野攞個師傅d料果陣
間囧話自己都係師傅網搵人接單做
都唔知條友係邊個
簡直離譜 個網話自己公司專業維修電視
轉個頭係其他網搵師父
同埋間公司 聽電話果條友 同個所謂「師傅」把聲好似
仲話唔負責任 唔賠錢

之後果個師父 回覆

你搵到啲老千師傅就梗係啦

懷疑

同感
之前有做過pt tv promotor
都有聽啲做左好耐既師父咁講
佢地成日話而加啲新機 mon 通常都係夠玩2-4年
就好快收皮

其實都係上網再搵 因為我有搵幾間 最後揀中最伏
之後先搵返正常師傅果間

我覺得上網搵好撚易中伏
下次要search埋間鋪個名或者各樣資料先好用 巴打

你同事有無個 「師傅」資料 卡片果d

打佢公司電話 60900550

報警啦on99

個老千原來有兩個電話

我屋企都係sony電視
最近好似壞壞地 但我諗都可能係搖控器既問題
有冇巴打知道可以係邊度配返個
係咪一定要原廠？冇副廠岩？

推到上蘋果

😱😱

邊粒晶片，影來睇睇

報警話間公司師父偷野

大家 準備好打電話未？

我懷疑佢偷d晶片賣比中興

推撚到佢仆街

推爆佢! 咁撚狗都有

聽講唔少牌子嘅所謂原廠保養其實都係外判
自負盈虧=一樣係老千

推到佢執笠

癡撚線

直接CALL佢出黎報警

可以tg我嗎？

樓主，想要第2個師傅卡片，感謝

你好 樓主重會唔會有第二個師傅電話呀，我部Sony 壞咗，唔想撞到你嘅遭遇呀🙏🏼

同問，又係Sony壞